[
    {
        "randomId": 216
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kamanutse kibarangura",
            "option_1": "Akababi kumuvumu",
            "option_2": "Ifundi ku rukoma",
            "option_3": "Urutumbwe",
            "option_4": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "correct_answer": "Akababi kumuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Imizi y'urutare",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Umuko mu mukokwe",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hita i Nyarubuye mpite mu Mbiyo tuzahurire i Nyanza",
            "option_1": "Inkangara",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Urubariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Iy'uruvurivundi, iy'uruvurivundi iyo bakubita ivu rigatuma",
            "option_1": "Udukongorwa",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Tora agakoni ntore akandi tujye gukubita Ruyiyenza yamaze ubwatsi",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Urushishi ku igufa",
            "option_3": "Amamera n'ifu",
            "option_4": "Akana kavutse kadashyitse",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiranshoreke",
            "option_1": "Amaso",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Agacuma",
            "correct_answer": "Agacuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kacura bucece",
            "option_1": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Agacebe k'intama",
            "option_4": "Umurizo w'ihene",
            "correct_answer": "Agacebe k'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamudugudu wa Bwungwate",
            "option_1": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa",
            "option_2": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_3": "Ingoma mu isoko",
            "option_4": "Ikirenge",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bikumburanye bitazahura",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Inzara yica umusore",
            "option_3": "Inka mu mpinga",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya hena, hakuno hena",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Ikinyamunyu",
            "option_3": "Ikinyankari",
            "option_4": "Abagore babagara",
            "correct_answer": "Abagore babagara"
        }
    }
]